突發～～侵侵同支那講掂數

希望唔好出賣香港人

吓屌唔撚係掛

希望Pelosi 頂撚住

唔係話一係good deal 一係no deal?

之前唔係講Either big deal or no deal?

貿易戰講掂
唔知會唔會同香港有關
希望係off the table

唔排除會反口

trump trump 嘅good
係對美國嘅good
入面唔一定有香港

hocc好似第一日就睇穿侵侵
真係完全利益至上？

本土人利益
一早講過
不過Pelosi 應該會頂住

又撚狗

人地老侵踏遍美國黑暗商界70年，習近平憑咩同人打？

封頂公會會長 vs 小圈毒撚隊長

屌你地班風向撚
有撚講掂數

全球「和尼畫」
#XinniethePooh Challenge

「和尼畫」挑戰
1.畫出你心中所想的維尼圖
2.留下你想對習維尼講嘅說話
3.放上ig、fb、twitter，tag #XinniethePooh
4.tag 1-3個你想佢一齊畫維尼嘅朋友
5.被tag嘅朋友一齊畫維尼，讓愛與維尼佔領地球，推到畀習維尼本人見到

"Xinnie the Pooh" Challenge
1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on ig, fb and twitter with tag #Xinniethepooh
4. Tag up to 3 more friends to draw together!

更多作品：

傾完盤數咪正式開戰囉

軟硬實力都要打殘中國炸沉啲垃圾柴油艇仲要繼續俾錢買美國豆

相信侵侵知道依家係反支那嘅好時機

新仇舊恨，一次CHING CHONG！

尋日同朋友討論
其實今時今日美帝想世界稱霸
就應該全力打沉中國經濟
然後再係佢就爆之前伸出援手救佢
順手再簽返一大堆條款等佢無得覆桌
而我覺得侵就係做緊咁既事
只係我地普通人未必睇得透兩邊實力同形勢去到咩地步

依句野 依種post上年到依家見唔少 但仲有人比侵侵撚狗咁撚

我覺得只係想感恩節令美國人唔駛熬貴野
侵侵係生意佬唔會想只係贏少少
美國人越來越多人發現同中共做生意要比佢揸住春袋
e.g nba blizzard 萬豪酒店 國泰 Tesla
為錢要對中共跪低 同佢地價值觀不相符

生意佬當然就只係想賺多啲錢 e.g廸士尼 Facebook apple
我睇法係 一係為錢 一係捍衛西方價值 點都要歸邊

2大巨頭都有一定經濟利益
依家既感覺係買大細咁 搏自己唔係買中空心老棺

BUT Trump does not like Pelosi
:((

支那簽任何野都係歷史文件

You got it.
You understand Trump!
exception : advocating HK can bring Him or USA some tangible or intangible benefits.

聽住先啦

Everything is possible.
Depending on how HK get presented to him and USA officials....

怕咩, 侵侵仲要選2020連任, 如果佢唔幫香港, 睇下美國人邊個會投佢

如果經濟差到班領導連iphone都買唔起
想係天安門借個位掛支中美友好旗我諗都不是夢

讀多啲書先出嚟帶風向啦柒頭

問題係大多美國選民都唔係商家佬, 係同我地一樣正常人.
正常人都會睇唔過眼發聲, 更何況出名八掛嘅美國人.

次次都話傾掂啦 轉過頭咪又係咁
同埋美國總統唔係話哂事 議員係有能力抗衡

侵侵係美國總統，關香港人咩事

侵侵成日都係咁講 完全係撚狗咁撚中國

我地都係本土
又點怪tump以美國為利益🇭🇰🇺🇸

Pause姐，仲要5星期草擬文本，之前4、5月咪又係咁，一日未簽隨時都會反檯

有行動po唔推，出埋依啲亂軍心po講你老母掂咩

phase1 of 唔知幾多個phase
即係褲都未除淨係解咗個皮帶扣

［行動］［共識已達］10月20日反赤納粹2.0之五區集會！

其實簽撚咗又點撚樣姐
加入wto個陣乜撚柒都應承
實際協議一樣都冇做過

【看中國2018年3月29日訊】美東時間3月22日中午剛過，美國總統川普(特朗普)在白宮正式簽署總統備忘錄。依據「301調查」結果，將對從中國進口的商品大規模徵收關稅，並限制中國企業對美投資併購，涉及徵稅的中國商品規模高達600億美元。次日（3月23日），美國向世界貿易組織（WTO）投訴，指中國違反知識產權條規，侵犯美國知識資產。川普政府接二連三發佈的貿易保護舉措，規模之大、程度之深，實為世界貿易史上所罕見。

不可否認，川普這是在兌現競選時的承諾。美國總統一屆只有四年，時間不長也不短，競選時向選民做出的承諾，上任之後要一一兌現，如果違背了承諾，幾乎很難贏得又一個四年，單憑呼悠耍嘴皮子很難贏得選民的喝彩和追捧！

川普要兌現承諾，也需要其幕僚以及合作夥伴共同遵守契約兌現承諾。

中美貿易爭端緣於2001年中國加入WTO時對美國做出的種種承諾。

讓我們回到芝麻開門的2001年吧！那年，中美WTO談判陷入僵局，美方準備閃了，時任總理朱鎔基親自去談。以前不能接受的條件，朱鎔基一個接一個的答應了。中國代表龍永圖在後面急的不停給朱鎔基遞紙條，說「不能答應！」朱鎔基不爽了，回頭大聲說：「龍永圖不要給我遞紙條了！」（這一段，大家自己可以進行網絡搜索）

後來呢——就真談成了！此前死不答應，這次全部答應的事是什麼呢？主要是開放農業、汽車、金融和醫療等服務行業。當然，也不是立馬開放，美國給了中國6年以上的保護期，逐步開放。而美國市場對中國是一步開放的！發達國家嘛，當然要大氣一點。按照這個協議，中美貿易是不可能出現那麼嚴重的貿易順差的，起碼應該大致平衡，你以為美國人談判前沒有作過個評估？美國簽了字的東西就是法律，美國的法律可不是鬧著玩的，所以回去後立即就執行了！

中國2001年正式加入世界貿易組織
2001年，中國正式加入世界貿易組織（圖片來源：Getty Images）

美國人就是一根筋啊，他們不知道中國人簽了字的東西回去還要「研究研究」的！研究的結果是：龍永圖的意見對，「不能答應」！

所以保護期到了以後，美國的農產品倒是進來了，但汽車、金融和醫療等服務，一個都進不了中國！為什麼呢？因為這些嚴重侵害了「某種」利益。中國幾千年的權謀智慧，哪是美國300年歷史文化能理解的？我們用各種玻璃門把美國相關企業擋在外面！比如？比如海淘！經常有代購海淘的被以走私判刑，但你們知道不知道，海淘貨物按當年WTO朱鎔基簽字的約定就是免稅的！但是那又怎樣呢？海關總署下了個文件，說海淘的東西是物品，不是貨物！可是當年朱鎔基簽字前，都叫貨物好不好？這種文字遊戲，還有其他各種遊戲，美國人就算看懂了也說不贏，反正中國就是沒違反契約，反正你們的農產品、汽車、金融和醫療等服務就是進不來！反正我們的中國製造就是能出口給你們！反正你們的契約精神就是被我們的「聰明才智」打敗了……

中國加入WTO的「所有承諾」是指哪些承諾呢？據中方報告，在貨物貿易領域，中國按照承諾逐步削減關稅，平均關稅水平從入世前的15.3%降低到目前的9.8%。在服務貿易領域的上百個部門中，銀行金融、通信網絡、保險證券等逐步放開。在知識產權領域，中國完成了相關法律法規的修改,使其與WTO《與貿易有關的知識產權協定》以及其他保護知識產權的國際規則相一致，加大知識產權保護力度，等等等等。

從中國2001年11月加入世貿組織到如今，16年多已經過去了。然而，只要認真閱讀一下中國入世時的種種承諾，卻發現中國真正兌現的少之又少，這也是美國對中國發起貿易戰的主要原因。

一開始已經畫出腸
佢一定係要完整GREAT DEAL先簽名
而家佢唱好你有共識簽得成 係哄班支那豬落搭
所以話港豬剩係識睇面個浸
蘇聯當年都係同美國佬傾野先比人撚爆
支那肯定唔會落搭

當侵話good deal
就係強人下滑之時

要知道侵係商家 佢做乜都係亂黎

呢個話題耐唔耐又會黎過
佢話有得deal班人就屌鬼「都話生意佬信唔過架啦」
去到佢撚維尼，班人一係收聲一係就話「侵哥又撚狗」
好似燒山燈人咁，燈手足就叫佢靜靜地贏一係就話要毒啞佢
去到佢燈中共，就話佢終於識得點樣燈，個個喺度「燒山好野！多謝燒山！」

呢排仲坐定定係屋企等Sir this way?

篇文話個deal 包括 中國部分知識產權、金融服務、同購買農產品。美國就同意唔加 10月15 嗰5% 關稅，唔知仲有冇其他。

咁聽落，對美國黎講又好似係唔錯嘅deal.

啱，hk係籌碼，唔係原則，香港人唔好太天真

唔使講到佢好醒睇穿咁
正常Americans first
你香港人又會唔會好關心同幫印尼之類？

香港係國際金融中心，我估美國都唔會想全球性攬炒住，而人權法係有dd對港共既阻嚇作用同俾信心其他國家
一定係利字行頭>人道大愛

支那唔爆香港真係無得救....
侵侵你唔撚係縮阿?

又係你呢d on9

其實最重要係一野打沉支那
小恩小惠 無用架
Pelosi 帶頭打爆支那就得

Breaking news 都唔講得？
以後唔好post 新聞

其實如果中共答應全部美國要求（知識產權、科技轉讓、開放金融及其他市場、取消保貼、等等），中國就會繼續開放改革落去，中共就會失去實權，控制唔到中國，遲早下台。對中國人係好事，但係中共就一定反抗落去。

我地美國人本土既政治
香港人唔需要理
尊心拉兩黨人支持

未簽呀！等等啦！

唔使諗太多，香港人做香港人要做的事，無得恐懼

初步姐但希望香港人權法案唔係deal 入面

個News係未見面出架！

一日未簽都仲可以撚狗

唔會影響人權法！

Agreed... to focus on the positives!

由phase1到endgame 有排啦

一野= not that quick and simple
PREPARE for a long journey!
Stay focused.

Trump 個協議同中國講咁耐，就係要有真正嘅監管同懲罰機制，每3個月/半年/一年 檢查及寫報告，如果唔達標就懲罰（加關稅等等）。所以中國先驚，唔敢簽。

侵係商家 佢做乜都係亂黎

如果真係咁直頭係侵侵嘅勝利

用唔加5%關稅換咁多嘢（本來就冇），但同時之前加嘅關稅同制裁嘅公司，仲有華為嗰啲一樣施緊壓，就係用嚟望實中國有冇實際執行，咁樣的確係deal得過

雖然外界認為《香港人權與民主法案》通過機會高，不過提出法案的參議員魯比奧也承認，法案認真執行有難度。時事評論員林泉忠早前撰文認為，港人不應對法案期望過高，因為法案不具法律強制力，是否實施、如何實施取決於總統決定。美國近年亦通過一系列對台灣友好的法案，但實施度並不高。美國總統特朗普注重「交易外交」，傾向將這些法案作為與中國談判的潛在籌碼，斷不會輕易出牌。

但真係有個大變數

希望啦. 希望唔洗香港被大清洗一半人口之後
先開始打爆支那

我真係好明白人地總統一定係為自己國家行先
不過如果唔一野打到支那好似蘇聯咁解體 分裂
我敢寫包單 支那狗一定報仇
仲剩底一口氣都要報仇
佢本身已經係走民族仇恨主義路線長大
日撚日提外國亡我之心不死 乜乜鳩鳩

入完wto 完全無改革自己政治經濟
希望唔好輕敵
仲有 為左粒糖輸左間廠
放虎為患

燒山話左唔會

直情未落筆開始寫，口講口賠

過兩個星期又可以變no deal

共產黨都好信，簽左都可以唔做

大家好似唔明，如果美國簽到一個 good deal，就等於中共簽到一個 bad deal。如果有一個兩邊都係 good deal，就一早簽好咗啦。

即係如果Trump 成功簽 good deal, 中共就應該翻唔到身，一路會俾美國壓住。你唸下，中共如果冇得靠強逼技術轉讓，保貼國企，貨幣操控，抄人知識產權，控制金融及其他市場，仲可以點生存，同美國鬥。跟住規矩做，中國一定輸。

前題係佢唔會走數
部份deal 真係拖撚死你美國 等個無咁硬既總統再deal
睇黎美國真係輕敵 完全覺得支那係威脅唔到美國係世界領導地位
咁撚有趣既睇法?
就咁睇NBA 暴雪 一大堆奶支既公司都跪 仲on鳩鳩咁 扮傻扮盲
遲撚早 真係同你美國平起平坐 或者取代你一哥地位個時 咪撚喊 短視到

負面言論後 撚狗
負面言論後 唔撚狗
正面言論後 撚狗
正面言論後 唔撚狗

咁而家都未係"就爆之時"
(而家係咩？)

起碼美國已經開始制裁新疆嘅官員同公司，係一個好嘅開始。

其實共狗黨怕乜撚簽
你地無恥玻璃心唔守承諾慣架啦
美國佬真係信維尼熊簽既條約？

Trump 個協議同中國講咁耐，就係要有真正嘅監管同懲罰機制，每3個月/半年/一年 檢查及寫報告，如果唔達標就重罰（例如加重關稅）。所以中國先驚，知道唔係講玩，唔敢簽。

前提係支那守承諾遵守合約，但開放市場支那都係會仆街， 所以一定唔會守， 守到就一早守咗， 唔洗搞咁多野

條撚樣係咪造市？

Winnie the Pooh is my good friend!

新疆玩到咁 先制裁到咁.?拒發簽證.?
新疆種族滅絕緊啦

我真係唔係潑冷水
當然我覺得有人權法 係好過無
不過我真係覺得打爆支那 更幫到香港

篇文話唔知美國仲有冇承諾其他嘢，但係我相信都係關稅啦，希望唔好減啦

完全唔明點解要鬧侵
有無諗過無佢就無貿易戰

比你睇得穿仲係trump咩

即係支爆近了
只要後那短期內唔實行就比人罰到仆街
洗濕左個頭就一定要玩落去

唔記得邊到聽過話trump選舉要贏 就要比其他人對支共更強硬

Oh my God

你都幾能on9 wor

仲有嘅

「美國商務部7日宣布，以侵犯新疆人權為由，將28間中國公共安全機構與企業列入美國貿易黑名單，包括視頻監控企業海康威視等8間科技企業。」

法案先過咗一陣，係一個好嘅開始。由小開始，中共冇改善慢慢加辣落去。一開始就用核彈，就再冇威脅性。

侵仔性格一定會賣香港

Trump 個協議同中國講咁耐，就係要有真正嘅監管同懲罰機制，每3個月/半年/一年 檢查及寫報告，如果唔達標就重罰（例如加重關稅）。所以中國先驚，知道唔係講玩，唔敢簽。

如果呢個細deal都走數，就直情唔洗傾大deal啦。

唔明大家有咩期望..
侵侵係要打 一早趕撚走晒啲蝗啦

最怕雷聲大雨點小
因為真心係新疆 美國有乜利益姐
除左拎住新疆個問題發大黎打爆支那
我望唔到美國會點樣強力介入

radio新聞已出

咁當然。希望繼續打爆中共啦，真係有好good deal 先簽，冇就繼續大大力打落去。

最好真係 渣正黎做
真係無著數 就唔好簽 玩到底
最怕係侵侵縮沙 唔玩到咁盡就收手

蘋果新聞:
//有評論就潑冷水，指今次談判的成果並不算豐碩，因為雙方都選擇了避重就輕，雙方在最大分歧的政府補貼以及行業政策等方面，都沒有著墨//

就好似肥仔金咁 又話唔玩核武 唔玩飛彈 握哂手
到依加咪又係久唔久就飛粒出黎

我依加真係好撚驚侵侵縮沙
贏粒糖就算
雖然有外資撤廠都有一定傷害
但未去支爆囉

仲有侵侵自己都係聯合國發言屌
支那入左wto之後無改革過
其實細deal都唔應該信 直接deal大deal先正路

CCP is playing "nationalism" card now. After so much brain washing in mass media, people in mainland china either do not understand what is going on or hate the movement or protestors in HK!

Chinese officials got education in politics and related philosophy at school since they are little. Every action, big or small, has a political motives in both from short and long term. Without that understanding, HK people may get trapped or misled easily. Books, history, or older folks like KOL Mr. Siu ( I believe HKU graduate in History) may give some insights.

Absolutely cannot underestimate CCP and whoever they helped to train in technical skills and strategies. I guess they may have trained Popo's PTU and STS. Sometimes CCP/ popo retreat = setup for next move /stage/ trap !

71 - sudden popo retreat , and let people "feel free" to break in Legis. Bldg.; 104 - minimal arrests and feel free to tear down MTR, etc..=> collect videos data to supply materials for MASSIVE mass media battle !! It's so dangerous to be happy too soon !

CCP will sacrifice everything to keep the Party secure !! Worst come to worst, I feel like they want everything above ground in HK except for HK people. Cost is so little for CCP to sit behind the scene to see HK people fighting and hating each other which is very hard to recover.

It may only take 1-2 generations to dilute a good chunk of all HK natives. The hardware are all planned many years ago and ready in place: Bridges, visa policies, transportation, 5g technology /smart city to attract young people, 大口灣 project, etc.. are all set up! So the channel is ready to do dilution! I

Do the best !

Sorry, xi is my best frd

Facebook 有跪？

一早瀬到雪雪聲

特朗普：中美達成首階段貿易協議 非常接近結束貿易戰

美國總統特朗普表示，中美達成首階段貿易協議，現時非常接近結束貿易戰。

特朗普在白宮與中國副總理劉鶴見面時表示，美中兩國在知識產權、金融服務及大規模農產品採購方面達成協議，中國同意購買400億至500億美元的美國農產品，結構性農業問題得到解決。另外，中美亦就匯率和外匯問題達成一致。

特朗普表示，在第一階段協議簽署後，將開始第二階段的談判，可能還會有第三階段。他表示，將會與中國國家主席習近平舉行正式簽署儀式，可能會在智利舉行的亞太經合組織會談期間簽署。特朗普表示，不認為協議在未來幾個星期內會破裂，但亦存在這個可能。

2019-10-12 04:18:06 (2)

應該係俾嘅下台梯自己唔繼續加關稅。加關稅係都會傷害到美國利益㗎，美國係有人屌緊影響生意同經濟。中國都讓步，咪唔繼續加囉。

如果真係包括知識產權同金融服務係好事，都係重點黎，唔可以話係細deal。唔係好似之前買農產品嗰D短期又唔重要嘅嘢。

同埋其實仲係口講，都未簽，又未有細節。

只係協議現階段吾再升級，吾係make deal

即係稅照收，十五號吾好加關稅住，支那買返多d豬肉大豆，帝美提供非敏感技術零件俾華為

希望最後可以支爆到啦
或者係真係你估中
我唔想我中
我真係好想支爆 解體
希望有生之年見到

除咗知識產權同金融服務，原來仲有匯率同外匯問題，咁都唔少嘢。算唔算傾到一半？

仲有科技轉讓（算唔算知識產權？），保貼國企，開放市場。仲有冇其他？

唔識聽

831

5%換到呢d又幾好
農產品可以幫自己連任
但知識產權呢d主要分歧仲係無乜變化

美國應該最想唔係支爆，係逼中國轉形，先變公平嘅開放市場，再變民主。中共就當然唔想啦，因為要放權。宜家就係睇中共跪唔跪囉。

美國逼中共如果唔放權轉形就支爆，中共選邊樣就唔知喇。希望美國唔好中途放生中共啦。

計過數，而家支那真係無外匯
已經要殺埋bat呢d企業回血

No, Zuckerberg 想suck 但習狗唔比碌鳩佢含
想含都唔比呀

星期一全球股市升一倍 黑衣人攬抄自己

美國根本天真 一早會 政治經濟改革 走民主
洗撚你侵侵打貿易戰咩

仲有 支那唔爆 一定吞噬美國 係一定
你美國都係準備定打仗啦

大佬成個支那操作係 極端民族主義 走勢
日日都全世界亡我之心不死啊
南海起軍港
一帶一路
東風唔知幾多長程導彈(射到去美國)

支那會跪 就唔會咁對香港啦
根本就呃呃哄哄 想拖得幾耐得幾耐

Trump 只係睇住自己
現在Syria 單嘢俾人屌到開花，當然要揾單刁轉移視線
寄望佢，寄望元老院做嘢好過。

係傾點部分唔係完整既 lor

殺埋bat 仲未爆得死
香港個市仲未收皮
姐係仲有貨 黎反咬人啦
我唔係好感覺到...支那有燶味
香港班有錢佬 國泰 暴雪 NBA apple 仲咁聽話
真係仲有好多貨wo

個人覺得元老院班友想侵侵死 多過想支那死

靠自己

美國好多人根本連香港係邊都未知
無人會在意呢個議題
正如當初都無香港人理烏克蘭一樣

廣東省幾多廠搬/摺左
無燶味

直接整爆佢，斬掉重練咪重好

個d年經黎啦
仲有咁多商家佬痴埋支那度
唔通真愛國咩 一定係錢作怪咋
咁姐係燶極都有個譜?

簽唔簽得成，支国都係處下風，俾老美陰乾

講咗啦，係暫停某些貿戰行為；完全唔撚知係乜；中共已講唔會讓步，可能又係買豆

美國連幫佢打isis果d人都可以出賣

係連登先崇美

放任士耳其入侵

點會幫香港

我就做廠既
以前好多都係搬入內陸一d，宜家真係好多廠房招租
做運輸既應該更了解
香港商家佬（地產為主）
d地o係香港同中國，唔通痴美國咩
痴美國就美國搞生意啦

聽完你講個心都定d
但apple 國泰個d搞乜?

其實微博啲小粉紅好多都係洗出嚟
大部分人都係被滅聲的沉默的大多數
上面嘅風向係嚴格到連激進愛國言論都會俾人del
一定要跟住共產黨支旗行

其實我覺得係選舉問題
侵侵要份 trade deal
方便下年選贏呀

pelosi 選到嘅話都好似唔咗
都係反共
biden 選到嘅話分分鐘賣美國賣香港
yang gang 好似係左膠嚟
講過唔想打 trade deal

果陣烏克蘭無人報
呢排煲到咁咁大喎

雖然話就話沉默的大多數
但個堆少數 都應該幾千萬走唔甩啦?
都好L多

仲有 權力集中哂係少數到
沉默的大多數 無用架wo

圍堵中共係國策，Obama 第二任已經做緊，元老院反華反共個批仲硬過白宮。不過係連登講呢啲，都係俾人當左膠。
繼續FF Trump 吧，寧願上Twitter 打多兩個回應好過。

佢叫（take care of itself) ,繼續FF

又嚟軍事收藏品中風17

習弟內憂都搞唔掂，仲想用柴油艇打美國無人機

聽住先啦
侵侵唔中意找數 話唔定過多幾日又有第二個講法
同埋都係個句 香港同美國係互相利用 唔好成日諗住美國係會幫香港 佢冇咁既責任 香港係要靠自己

特朗普認為香港示威活動正在減退

國泰就一定要跪。中國控制個領空權，唔俾國泰飛入中國領空國泰就真係冇得飛。

Apple 嘅廠喺中國，好多配件中國黎，中國又係一個好大同增長得快嘅市場。同埋佢都唔算跪好多？整走咗個app同台灣旗？至少冇道歉，冇讚中共同話示威者唔啱。

香港人真係好慘呀。。。

等坐監了

咁講真，比起好多人已經好好

烏克蘭嬴嘅原因：一禁即反，絕不妥協

你地班狗夠連香港人都可以出賣啦